全球暖化同天主耶蘇一樣

都係唔存在
班耶撚/暖化撚講到似層層

agger

唔信耶蘇 耶撚就會問你證明耶蘇點解唔存在
而唔係自己說服人
暖化撚一樣

全球暖化有數據證明 平均溫度高左 溶冰等等 全部都係事實 唔係耶撚個d我相信耶穌照撚住我地

一年無幾多日可以吠
吠多d啦

耶撚夠話搵到耶穌個墳個D啦

yes

恩雨之聲

你老母係女人都係假

你老母做雞係真